「突發」理大即時捉鬼討論

有手足建議：

逐個問呢幾日理大入面食過乜餸
有咩特別事發生過
講唔出就係鬼

推到poly手足見到！

發現臥底狗即時捉住佢兩隻手
唔好比佢地拎槍！
分開一個一個問啊

推到現場手足見到

pushhh

推

p